開個makerspace加手作教室有冇得諗？

提供器材同空間俾大家整想整既野，再定時加開工作坊 諗起都正

但冇錢

有吉士咪借錢創業

冇

香港有呢D地方，人地做左幾年都係岩岩好回本。
makerspace+office-renting+bid edu fundings